邊條仆街仲唔訓?

?

冇

訓左

訓左 咩事

做咩叫醒我

仆街仔

做咩叫我

失眠原來係好慘

啱啱食完宵夜

夜晚晚瞓唔著有咩可以做，facebook 都碌到識背咁濟

唔訓 等緊搭頭班車

失眠點搞

訓左 訓得好開心

諗緊工作上既野而失眠真係好慘，已經係第三晚啦仆街

Ocamp中

聽日返早 諗緊射唔射波

個project好大單?

我係仆街